個社會攪成咁真係好sad

證明白人管治香港先會係東方之珠

冇支那人就得

冇時間sad， 但唔好硬碰
香港人一定要繼續以唔同形式去抗爭
最緊要不受傷，不流血，不被捕
同時不停靠國際上嘅影響力去壓迫中共
否則，香港好快玩完

又有喬裝